====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par sa personnalité et son expérience , par sa capacité à entrer en relation avec les élus , par la qualité de l ' équipe solide et soudée de jeunes concepteurs dont il s ' est entouré , Marcel Smets a révélé une autorité incontestable et une volonté d ' engagement sur le projet , de même qu ' une capacité à adopter structure originale ,  l ' Association communautaire de l ' estuaire de la Loire (Acel) , créée en 1985 par la région , le département , les communes , le port , les chambres de commerce et d ' industrie .
Entity Name (Type) :: Acel (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Marcel Smets (PER)
Association communautaire de l ' estuaire de la Loire (LOC)
Acel (ORG)
Total entitiy counts: 3

